第一日就俾老師罰留堂

冇交暑期作業姐 洗唔洗咁重手牙

叫撚左你咪撚成日上連登啦

讀緊中學仲上連登

關你鬼事咩
我媽咪都未出聲😑

牙

非法禁錮，報警啦

廢事搞大佢啦😡

你

典牙 系米講句刀吾色